Kai Long kaebas et temma wend, Ado Tärkso on temmaga ridlenud Kaiega ja tedda peksnud, ja söimanud ja Ado Tärksoon jälle waidles et temma ei ole ridlenud egga tappelnud ägga se on tössi et nemmad on ridelnud, Mõistu et nemmad ühhes ridlenud siis maksab Kai 25 koppigad trahwi walla laekasse ja Ado saab 20 witsa lööki trahwiks et ennam ei ridle ja traw sai makstud kohhe.
